你 地 最 浪 漫 既 一 次 邂 逅 係 點 ？

大家分享下
最後有無一齊到都可以講

講下你自己先啦

喺街度等人，然後佢同個friend走埋黎問我係咪xxx, 我話唔係... 跟住抄咗牌...

最後同咗佢個friend 一齊

佢定個friend靚D

當年我考會考，個日係考英文口試，我發現有條女上次係中文口試試場見過，於是膽粗粗去問條女
「你4月XX日係咪係XXX試場考中文口試架？」
條女又諗都唔諗下真係拎份準考證出黎查
「係呀，點解你會知架？」
「因為我記得上次係個度見過你」
之後係一d唔重要既講考試野，最後我地無交換任何野
點解我會記得條女

因為考中文個日落大雨，條女入黎個陣透曬bra 我座佢後兩排睇足兩個鐘

差唔多，但同我一齊嗰個斯文怕羞d,喺後面一味笑嗰種，我覺得佢純d

為何不浪漫亦是罪名

咩色

這些機會

咪又係個d學生款bra btw 對當年既學生哥真係好夠j

ps.條女睇佢後面覺得好靚，點知前面一般樣好小小，有d失望

有得你J仲咁多聲氣

就頭先 係巴士同個紫頭髮女仔互望左好耐 但太多人唔知點識佢 最後佢落車互望左幾下 最後都係無識到 可惜 希望可以撞多佢一次

可能過二年一起身就變左佢

有一次同家姐去九龍公園浸下水玩下（唔識游），係水入面見到一個男仔。一開頭無乜野，之後發現點解成日係水入面見到佢，於是開始留意佢。

我地成日係水中對望笑。但九龍公園好撚多人，有時搵唔到，有時佢又特登游去後面唔比我搵到，然後突然彈出黎 玩左好耐，一句野都無講過，但感覺好甜蜜好開心

最後家姐突然話走，就趕住走左 [black][/black]

岩岩係船艙好悶
諗住上甲板透下氣
見到夜媽媽有條囡想跳海
膽粗粗鳩up左一輪
幾經辛苦先救返條囡

佢有啲肉地幾大波
不過應該有錢女黎

仲諗緊去唔去馬

喺超市向前行緊前面個紫髮女仔突然剎停我無為意一野就頂落佢屎忽到 然後仲細細聲好怕羞咁同我講sorry 好撚想捉住佢黎屌

係日本過馬路
迎面有個女仔係對面
遠睇已經好shape
接近果陣大家都望住大家
過完馬路我擰轉面發現佢都望住我

心諗：條死毒撚無跟撚住我嘛

換車 放舊車比女 之後拎完新車咪約佢出來諗住幫新舊車影番張合照 影影下就變左影床照

FF

暫時未有

係club撞到個交友app傾過兩句既男仔
咁岩果下上面爆彩帶球
佢隨手捉左條飄緊既紙帶圈住我無名指
而家做左男朋友 一齊左年半